攞左咁多美金現鈔, 應該要買個安全套裝起佢

攞左咁多美金番屋企, 無理由學阿婆咁擺落曲奇罐
而家想搵就腳分行既保險箱最細size每年都要500-600 (客量3/4個鞋盒大), 仲可能要排隊
咁不如買個小型夾萬放屋企, 放埋出世紙, 畢業證書, 前度現任合照, 大少少可以成家用
我覺得最緊要係防火防水, 而家市面safewell yale太大件太貴

我係amazon jp 9search, 如有其他idea請接龍提出, 最好係香港可以入手
1. 3999yen 未計運費, 防火, 2.8kg, 有位可固定係牆, 3-8位數字密碼

2. A4 size 防火防水袋, 唔知依類香港logon有無

防火袋應該廢嘅

4000yen咁平...？

依個唔計運費
但當地依類小型夾萬 5000-30000yen 都有, 係家電店有得賣
想問師兄們有無四四正正既介紹, 係香港如pricerite幾千蚊大牛龜不了